求推介Sharp AQUOS S2 FS8010淘寶mon貼

求推介Sharp AQUOS S2 FS8010淘寶mon貼
有冇巴打淘寶左fit size又正既mon貼?
THX

部機好無用？

用緊玻璃貼,但係白邊勁嚴重,
雖然有包白邊填補液,但係用幾日白邊又出返黎

上淘寶睇十間有十間都有人屌有白邊/細一圈 想搵番膠貼又冇

見到另外有種水凝貼,唔知會唔會好d

fit size 就水凝貼, 但平野好易有手指甲劃痕

又或者黑邊嘅玻璃貼, 其實佢就將D人話起白邊嘅邊位, 塗黑咗, 呃自己

水凝貼有冇邊間好介紹？
其實我未買機 但如果上sharp度買冇跟機mon貼又唔想裸跑幾日

我都係淘過D十幾蚊嘅"無需噴水", 不過有D差, 感覺上就似一塊包書膠咁, 不過就真係貼盡哂個mon, 建議你一次淘埋玻璃貼..呢部機個mon真係唔掂, 我裸機用咗2個星期, 個mon已經好多條花痕

玻璃貼有冇邊間OK?有白邊/細一圈都冇計

搵到最基本既膠膜,買一堆番黎過幾個月就換應該仲好